銅鑼灣嗰間叫兵兵(bingbing) 真係高汁到瀨左屎！！！

仆街 club music 播願榮光歸香港！！！
我發誓我以後都唔會屌尻個歌list成晚先播得唔知有無10首kpop

你又瞞住我出去蒲？

Ok gay bar

Agger

兵兵將致力成為全香港最高性價比同志酒吧，
提供優質酒品、音樂、型格而舒適環境。
我們立志成為一個無憂消費平台，
於這裡，盡玩、盡放、盡情、盡興，
讓人連繫更多。

fact check 左
會員李格魯上過bingbing

個到啲仔仔都幾高汁

btw
琴晚bingbing有bboom bboom baam I’m so hot
根本是我地merry bar來的！！

層主都勁高汁
勁粗得

一邊聽I’m so hot一邊群摸亂舞啲仔仔

粗完卡粗你

最衰我係女 你唔抽我水...

去兵兵唔摸仔去嚟做咩

我蒲兵兵㗎屌！！！！

去飲正氣酒
kpop random dance

仲有zimzalabim同icy
真係講唔出有幾高汁

梗係高汁啦會見到禾亮

嘩屌奶星
以後幫襯佢

基姐 有乜問題
同志都可以反佔中

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

所以咪話高汁

我bingbing dancing queen